discord安裝版廢廢地

audio input揀stereo mix,諗住播下歌,點知唔得認唔到，要網頁版先得